BigBang 世界第一 乜撚野w2 bbs 可以死開一二邊

唔係要當兵 你班排骨仔上台做dancer都冇資格
歡迎隻揪

聽韓狗歌不知所謂
垃圾

炒日本又炒唔足
D死人髮型仲係8，90年代日本d中間分界，痂撚線
老土當有型

狗咬狗

除左韓國非主流HIPHOP 歌
唔會聽K POP 覺得D 歌聽兩聽好悶

唯一淨係聽BIGBANG D 歌真係好聽
睇埋佢地D 表演

利申：早兩日覺得所有韓星都係死MK
我係佢地就入伍先開始聽

早兩年

太陽一拳一件你地

睇親佢地d頒獎禮都覺得睇緊佢地con咁
冇一隊比得上佢地

好好笑 呢個留言真係笑撚死我

抄日本邊個阿? 嵐阿? 幾個加埋都200歲啦

你老母就不知所謂

比日本個d 老尻土幾十年一成不變既造型笑返轉頭 真係 笑到我停唔到

Bigbang 世界第一

不知不覺又睇晒

韓國真係on9 咁有生產力既明星都要走去當兵
仲衰就係比班mk上位以為自己好有料 冇我龍哥係度你地先執到雞咋

同意呀
呢幾年嘅MAMA 完全唔想睇
成班MK仔上台唱歌咁
唔明點解 BTS 而家咁紅

前兩年靠花樣年華同exo平排 而家突然爆紅咗好多

Bigbang d 吸毒又撞死人都叫型
真係on99

吸毒撞車唔使坐,中出即飛無手尾
我夢想

big bang咪又係mk仔

乜撚野bts？冇人識

你睇下日本8-90年代要啦
你睇下h.o.t年代係咪抄日本 visual kai自啦
你睇下miyavi d造型同g dragon 早期d造型先啦

*8-90年代
*Visual kai先啦

笑係因為你無知

過氣老團收聲啦 e家係bts時代

以前韓國成日抄日本style呢點100%真 但近幾年好似已經有自己既風格

但音樂風格主流都係dance 同pop
如果有睇泰國樂壇，仲成熟過韓國

係

日本仔留個MK牛郎頭留左幾十年都未變過

而家興all back, 日本仔而家d髮型都唔多掂

日本仔髮型係唔掂，但韓狗仲要用8-90年代既日本仔既老土造型先核撚突

好想知邊個話依家興allblack

你坐左幾多碌？

2015MAMA真係好正

岩岩出黎依家準備返屋企檻火盤

咁入參考下

3年之後仲係度先同我講野啦

呢句野留番同BB講好似岩D

都唔同起跑線
一個未入伍，一個未出伍

冇2NE1 MAMA已經收左一半皮

咪出黎柒啦ching 你講黎講去淨係講到個髮型抄
髮型唔係斜陰就分界 再唔係就all back
你班日本仔gel撚到個頭髮同塊面一樣50-50咁
就算bigbang岩岩出道個陣都冇咁揪柒啦

咪出黎7啦
咪話日本仔髮型唔掂囉

成班老MK

吓 我咪話BB出道個陣唔係咁囉

唔鐘意bigbang
但亦都唔明點解啲人會俾bts洗腦洗得咁癲
繼五月天之後又一個邪教誕生

入錯狗竇
出返去先

有咩意見咪討論下囉 狗前狗後

識聽而家一定聽牙買加音樂

真心認同 2015係最正 最可惜係個年唔係現場